係時候徹底收哂酒樓皮，廢除支式飲食

全面脫支入美
由廢酒樓開始

酒樓本身有咩問題

支式垃圾

香港中式酒樓根本係藍絲集中營, 執哂都冇所謂

首先，你唔好食米
晩餐唔好煮餸食
On9

全面美式

酒樓變扒房

所以唔係酒樓本身有問題
而係藍絲酒樓有問題

我哋日本人都食飯

問題係全香港「黃酒樓」 好似得富東閣
剩低個堆全部「藍」

噉點解個方向唔係開多啲黃酒樓
而係全部酒樓冚家剷

支你老母，飲茶係廣東野嚟架，支那有就叫支式咁你唔好用中文啦

美式junk food 你真係鐘意食?

酒樓係香港既野，支你老尾。點心既改變，全部都有香港精華。

屌你 香港最大型兩間美式餐廳都係藍
點入美

多d手足人去富東閣學師，再開多d

小學雞思想係咁上下，下下都"支式"，慌死人唔知佢咩立場咁，頂多係鄭松泰之流，將國旗倒轉擺，派下膠吸引下注意力

啲碗碟污糟到重要個客用水自己洗。CLS有疫情都咁撚污糟

呢個又係on9
點解大家會就啲酒樓自己洗乾淨
而唔係屌佢老母臭閪要佢洗乾淨
又唔見大家對其他餐廳咁寬容

酒樓，點心，港式中菜

同廣東話一樣，都係屬於香港文化（最多拉埋話係廣東文化）

係最應該保留的

成撚日都係咁
大陸都有就我哋唔用得
點解要係我哋呢邊讓呢

你咁講無意思
即係「支那人唔係問題，奶共支那人先係問題」
但明明奶共支那人係絕大多數
事實上奶共酒樓係絕大多數

噉你阻唔阻到老一輩飲茶先
莫講話老一輩後生都偶而會食下點心啦
之前都有巴打講過要啲人唔食藍店而有黃店可以取代佢哋
既然你冇辧法降低呢個需求
如果多啲黃酒樓
做細嘅幫老一輩book枱至少有得揀

樓豬幾時漂白埋做白人算

支式垃圾全盤毁滅就冇錯

日本人、越南人、泰國人食咩

稻米由泰國入口你7小陣啦

大陸閪酒樓會叫 廣式 / 港式點心

有黃酒樓當然好，非常鼓勵人咁做
但事實上就係極少黃酒樓
既然幾乎酒樓=藍
咁索性改變下飲食習慣，排除酒樓，都係好合理做法

我都好奇點解冇人做

柒頭, 樓主唔係講緊呢d, 咪轉移視線

有病睇醫生啦垃圾香蕉人

其實其他餐廳都係污糟 薩莉亞個啲

樓酒飲茶唔會被人催走，相反餐廳食飯，放低隻匙羹就會被人收咗碟飯，放低隻杯被人收埋杯奶茶

做過就知污糟到仆街

你根本就唔係香港人
冇撚扮野啦

我十二年前係隔離登屌柒蝗蟲嗰陣你戒咗奶未呀?

呢個題目大把打手扮香港人

除左唔識講廣東話外，
非常懷疑呢批打手連點心，
港式中菜，甚至茶餐廳都未食過

酒樓係廣東文化黎架on L 9

結果係引入晒火煱舖海底撈

咪再扮野啦，唔係句句支那+蝗蟲+粗口就係香港人

你食過香港的食物，
就知道係全世界最好味的

你冇食過就當然係講垃圾前垃圾後

呢個係文明鬥爭嘅問題

樓上踩香港食物果班打手，
睇留言就知係新腥港人甚至唔係香港人

因為班大陸北佬食開辣野，
味蕾已全被破壞
自然會覺得香港菜冇味道

所以先會垃圾前，垃圾後，形容香港菜

大陸北方人集慣食重辣，
好多時成隻辣椒就噤放落口

南方人，尤其係真正香港人，極少會噤做

班打手留言用幾多粗口，支那，蝗蟲都冇用，
食開重辣的人，當然話香港食物係垃圾啦
因為根本食唔出任何味道！

成班大陸打手現晒形

Typo 習慣

仲有唔好用東江水

美式又如何?

1）食開西餐的人都唔會一講西餐即刻打美式
你問我法國菜，fine dining, fusion 仲以香港人
美式食物係大件夾飽肚。男人最多會讚下塊扒。
正常味覺的香港人一定話香港食物美味好多

2）你平時一日食開幾多隻辣椒？

唔食辣

大陸北方人習慣食重辣，
好多時成隻辣椒就噤放落口
（呢班打手自己正正就係佢地口中的支那狗）

南方人，尤其係真正香港人，極少會噤做

班打手留言用幾多粗口，支那，蝗蟲都冇用，
食開重辣的人，話香港食物係垃圾係好正常的
因為根本食唔出任何味道！

成班大陸打手現晒形

我泰國人食泰國米

酒樓，飲茶好似係廣府文化黎
比共產黨仲要早

餐廳衛生環境惡劣

打手post
講野完全唔make sense

樓主反共反上腦 大家唔洗理佢

成班口腔期垃圾

露晒底啦大陸狗

On 9仔趁人少少收皮啦你

派兩粒膠俾你

茶樓又關支那咩事 R撚曬頭

支式文化一部份

果條係大陸仔，不停踩香港食物話係垃圾，
香港的酒樓，餐廳唔乾淨
（點都乾淨過大陸的食店）

最好日日食探魚，海底撈。

how?

steak everyday?

搭枱文化

支持一人一枱

你就大陸仔
我係正宗土生土長香港人

酒樓咪又係落好多味精

唔好食野最好，光合作用

我老母有飲茶癮，前排第三波d酒樓叫晒救命，但之後疫情舒緩返嘅時候佢去開嗰間酒樓d點心竟然全部加兩蚊，佢嬲到話執笠都唔抵可憐

條友都on99
酒樓唔乾淨係餐廳問題
都唔知關菜式乜野事

全盤美式最好

支你老母

香港食物 同大陸食物係2回事，冇亂屈

知唔知酒樓都有黃？

家陣要全盤美式

想講大陸除咗廣州 搵間茶樓都唔易
變曬酸菜魚海底撈

日日食m記

呢個係香港文化革新一部份
目標係完全改造成美式化

富東閣

追返之前quota ，酒樓都要跑數

其實美國人想慳錢都會食飯
利申：好憎酒樓菜式賣相

知唔知___都有黃？

Support OP not to use Chinese Language anyone

廢佬先會去 支持

仲食m 記

富東閣都唔識你就收皮啦

我意思係好少

腦都唔駛驗，直接人道毁滅啦你
咁嘅論調，所有黃皮膚都要殺

係廣東文化唔係支那野

港版文革

川菜渝菜湘菜唔係南方？

原來國師話連登有人帶風向消滅自己文化係真

全面美式化=新生香港

廣東咪一樣係支那

你咁既思路同夾硬屈藏人係中国人一樣
無野好講

你認為佢哋俾支共洗咗咁多年腦
仲有得救?

講緊你呀柒頭

真係可憐。。。
你又係去到外國食m記然後話western cuisine 係junk food 又貴又冇野好食果類傻閪嚟？

good ball

唔用又點？一支1.5 L Evian 都係$12 , 日常生活真係一滴垃圾死屍東江水都唔會接觸我五臟六腑，你都幾撚on9

支式先係垃圾

你問人野鐘意咁多 default setting?
去過over 30個國家可以答你: 唔係
OK?

間間酒樓
部部電視機
都必須強制
長開播住
ＴＶＢ

認真 , D點心係大陸黎貨嘅酒樓執晒都唔可惜

你唔講我都唔知evian咁平，搞到我都想轉飲樽裝水
我本身係飲好多水既人黎

轉飲啦，口感味道都有明顯分別啦，最好飲一定係Fiji,水真係可以有口感個喎⋯⋯不過窮姐。。

我都係，去廁所爆之前一定要灌一灌水先暢順
我啲尿一定要係透明色我先接受到
稍為深色已經知自己飲唔夠水
Btw , 更平都有
我屋企人好鍾意買定100支依啲放喺公司嗰度劈

嗰堆垃圾酒樓唔咁做邊有油水呀⋯⋯
米油鹽呢啲基本野都全部大陸閪貨啦⋯⋯

今次肺炎搞到市面上八成望到嘅都收晒皮

其實我都幾開心因為我都10年冇去過呢啲垃圾酒樓⋯⋯又嘈又污糟啲嘢食又cheap啲茶又垃圾真係食同飲都搞到你口臭，最後一次同班傻閪親戚就係10年前去銅鑼灣時代嗰間洞庭湖見佢哋全部都係乜乜粉果乜乜粉面叉燒包⋯⋯我都忍唔住問咗佢點解你哋叫啲嘢全部都差唔多結構既。。。真係可憐成班垃圾但求塞滿個胃就算
自此我就冇再同佢地一齊飲茶
其實飲茶重質不重量去小10次垃圾酒樓去一次真係環境食物都有質素嘅仲好
Mott 32 - B/F, Standard Chartered Bank Building, 4-4A Des Voeux Rd C -

咁除咗國金軒龍景軒天龍軒呢啲之外基本上全部酒樓都可以執晒佢，依三間我都會去因為真係有自己特色定位

米係東南亞同日韓臺主食
請問關匪支乜事？

酒樓根本代表緊垃圾支式集體主義
唔重視個人行益
要個人為國家付出

好多大中華膠，連登變了。。

屌你老母, 酒樓點心係廣東特式

飲啖茶食個包更加係本土文化
樓主思想真係幼稚。

打手, 台灣PR?

你老味就PR

外賣點心算啦

酒樓有時好伏
返工lunch一齊食飯
最驚佢啲嘢等極都唔嚟
睇住隻錶計緊夠唔夠時間食

根本只有廢老先有咁嘅時間去幫襯

所以必需徹底取締

你老母係臭雞

食開subway

收皮啦, 柒頭去酒樓裝修啦,收人地皮啦
上連登圍爐做乜呀

粵式飲食呀柒頭
廢左海底撈先啦

連酒樓文化係乜都唔識就叫人收皮
講野又無point

柒下柒下

美式野
漢堡堅屈機，車打芝士、上下2塊牛油麵包、香噴噴煙肉、美國黑牛免治肉、新鮮生菜
配個焗薯成個薯仔拎去焗，焗完切開加d酸忌廉、鮮牛油、煙肉碎連皮食
再加個奶昔
圍起都係16-25美金，視地點黎定

仆街，好撚掛住美國d飲食完全係我夢想life style

傻鳩樓主

支持中式飲食

美式中餐,美式茶樓

me too
屋企用嚟飲嘅水都係喱隻
長期有幾pack喺度

食Panda Express,5蚊美金咋!

on9

我知我知有咩文化

1）人地幫你倒茶，要扮大臣跪皇帝咁敲張枱三下
2）D茶葉9成都係垃圾

3）無哂茶要自己拎開個蓋，等人倒水/自己倒

4）D茶沖到冇哂味，要換，經理話ok先準換

5）酒樓set枱，枱布下面張枱舊木殘撚到好似用左幾百年咁，差唔多見到蟲蛀

6）真正廣東式酒樓有痰罐係地下

7）同人飲緊茶個陣，隔離位埋單走佬，執台呀姐會推架污穢車去執野，個陣你張枱有咩唔要都可以順手放落去

8）等位個陣，如果屋企有老野同員工熟/派開利士比佢地，可以直接打尖

歡迎補充

唔好話自己你老母會傷心

講緊餐廳，講乜鳩快餐

其實飲茶文化唔差，係好撚嘈同埋晒時間，而家個世界行得咁快，留多d時間做自己野好過啦

點解我老婆會傷心既？

1. 人地幫你倒茶, 禮貌上要講聲唔該, 敲臺只係形態上唔同
2. 你可以自帶靚茶葉
3.叫人侍應倒水有乜問題?
食西餐唔會叫侍應倒水?
西餐侍應見到你個杯無水, 但中餐茶壺不透明睇唔到。
4. 未遇過
5. 用得舊 但未見有蟲蛙
6. 而家d 酒樓無晒啦
7. 正常
8. 未試過

呢d咪膠登思想囉，咪出埋d唔經大腦的廢post

打牙骹黎講，完敗比bar、coffee shop

野飲品質黎講，9成飲茶酒樓完敗比酒bar、coffee shop

文化呢如果當cosplay 皇帝、奴隸，食完野全枱用牙籤了牙壯觀景象都計，咁就真係唔差

連登仔平時話有幾反中

一講到中菜就五毛上身

唔係酒樓問題，而係菜式問題。
你間間好似龍景軒咁就無問題囉。

1）洗唔洗扮奴隸敲三下，打個照面咪算、舉個手示意咪算垃圾cosplay 奴隸皇帝文化

2）咩叫自己帶茶葉有冇咁撚奴性，起碼有分高級茶葉比人order啦，垃圾文化

3）正常收得加一餐廳，係會自動幫你倒。香港酒樓收完茶錢加一都冇

4）係咪連茶葉都唔幫你換你又分唔到，最後變左飲水咁

5）有陣up味扮見唔到冇撚計

7）咁撚樣都叫正常人地餐廳用黎趕客走先會推架污糟車擺係食客隔離

講緊平民級拎返同區酒樓水準，比返同區coffee shop 、清bar

連鎖式、大集團、藍店自己圍內比都已經完敗， pacific bar、McCafé、Pacific coffee係環境、衛生、食物品質已經完勝美心、稻香、富臨

拎埋同區黃店堆bar同coffee shop，應該冇邊間酒樓係食物品質、環境、衛生砌得贏

邏輯唔係人人有

你對茶樓既觀察又幾一針見血
我諗好多香港人（包括我自己）被虐待慣，已經唔知咩叫好野

起底知咩事 分化狗一隻

飲茶好正wo

仲有酒樓粵菜唔係共產黨文化囉 要收皮既係共產黨唔係中華文化

五毛引人反美

要收就收海底撈 喜茶先
點心，廣東小菜呢d精緻菜式點可以同北佬d粗糙飲食文化撈埋一齊黎講

酒樓太多「差不多先生」文化係入面

要收皮嘅係「差不多文化」，「差不多文化」先係支式共產黨個老母

用下你個死人腦

樓主咁得閒去學師未？

越南日本唔食米 唔煮餸?

支共正正就係支那文化既結晶產物
大支那膠總係不願面對

野食垃圾，完全唔健康

你唔好弱智啦 你估其他餐廳就會洗得乾淨咩
係因為其他餐廳唔俾野你自己洗多次咋on9

佢請咪做

一直都係咁講

富東閣：屌你老母臭化閪 割你啲J皮做片皮鴨

衛生問題

全改美式

前面冇錯
後面就唔同意啦
蟲泰is CCP‘s dog

屌講真覺得樓主打中文好撚核突
居然唔用英文

所以擺明洗得唔乾淨
然後俾你洗番就冇問題皇恩浩蕩

講其他餐廳就已經係臭蟲論啦
事情都有好多人因為洗得唔乾淨就真係冇再去食
eg.薩莉亞

死傻鳩 我有話餐廳洗嘢唔乾淨冇問題咩？
而家酒樓俾次機會你洗多次係咪點都好過其他餐廳逼你直接用啊？ 懶係有邏輯咁但係又柒過人
同埋酒樓俾你洗野最主要係想茶葉過一次唔想嘥順便俾你洗埋咋柒頭

支持

同埋點解俾你洗埋就等於本身唔乾淨？你點推論到出嚟？
姐係酒樓特登買部廢d嘅洗碗機定請個殘廢嘅嚟洗碗？

咁你咪認咗酒樓洗嘢唔乾淨囉
咁仲唔係問題

唔好唔記得很有正常餐廳洗得乾淨
咁係咪正常餐廳好過酒樓呀

囉啲唔合水準嘅餐廳比較
呢啲咪臭蟲論轉移視線囉

大把人投訴過唔乾淨
咪做阿叻睇唔到唔知道囉

中式酒樓好辛苦，手足先唔會做

你呢d人真係好撚弱智
冇證冇據又冇proof，俾野你過茶葉就一野跳到唔乾淨，其實點得出？你媽媽有冇教你諗野？
答我先啦，係咪有部洗碗機專for酒樓，特登洗污糟d？

屌 原來係cctoy d柒頭
唔怪得字又未打得好，邏輯又係冇it9溝cctoy 不得了

中國特色囉

坦白講，黃茶樓係好難生存，因為成本太高了，而黃絲收入又通常高過藍絲，所以基本上你好難搵到有黃絲肯做酒樓

連登仔思想 ：

去得茶樓就係廢老 冇討論空間

阿叻上連登
人哋講又唔信
我自己經驗呢就見住啲茶葉仲係個杯度
真係洗得好撚乾淨

宜家唔夠講開始人身攻擊啦
叻~你至叻~你餐餐都go wine house

東南亞，日本，韓國有邊個國家唔係米做主糧

你去過幾多間酒樓？你個人經驗=全部？
我去caprice隻碟污糟咗=全港5星酒店餐廳都污糟？
邏輯？

人講就信？你啊叻嚟架？
黃絲理性d係我哋信證據，有曬片有曬相
你呢？唔聽你講就係啊叻啊cctoy?

阿叻呀
咪講咗大把人投訴囉
阿叻睇唔到唔知道

有啲唔太理解
成本高噉藍茶樓點生存

喂啊叻，證據呢？邊到多人？有冇食環處投訴嘅數據望下問你d問題又迴避柒過啊叻

咪唔好信囉
人哋食食下飯要影相嘅

嘩屌真係藍屍嚟你同黑驚有乜分別？
要證據？冇喎 我對眼就係證據

黨嘅恩情，同埋請藍絲嘅成本通常低啲
因為佢地根本無競爭力

阿叻
普羅大眾隻眼見到咪唔好信囉
黃絲話警渣強姦女人，推人落樓
得佢隻眼睇到，唔好信，你睇唔到唔知道
全部人都屈警渣，你至叻

得啦死藍絲 露曬底啦

唔想再理你條弱智仔
唔撚駁啦咩
信自己呀嘛
記住以後咪撚問人哋覺得酒樓洗得乾唔乾淨
人哋再洗就係對啲洗碟機冇信心

blocked

得啦藍屍狗 死翻香土啦
Cctoy唔夠人講終於出 block人大絕

你指咩先?員工?
要講嘅話好多黃店都唔太理員工立場

員工，一理立場嘅話應該唔容易請到人

呢個例子好廢